【逃犯條例】撐警集會稱有16萬人出席

添馬公園企到16萬人?

【17:11】大會剛表示有16萬人出席集會。

【16:50】「630撐警察，保法治，護安寧」集會今午（30日）在金鐘添馬公園舉行

毅進制

毅進制計法

國民教育集會

政總迫到去灣仔

都係10萬人左右

一個金鐘就有16萬盧
但要由炮台山行過去就得32萬

多左兩個零喎

呢度比盡2~3萬

哦 咁下次我地添馬出發囉用你把尺度下我地幾多人囉

1.6萬都畀多你啦

比啲掌聲自己

160000*1800 = 2.88億
老共幾時找數

畀盡1.5萬

已經係保守估計

呢度得幾千人

啊herman yeung有冇興趣計一計有幾多人

其實如果走數,唔知會點